想問下抖陰既可怕之處

冇玩個抖陰，但係大家講佢洗腦，咁佢同其他Facebook Instagram 有咩分別？除咗我知抖陰係10秒左右短片，令人習慣咗接收一D快既資訊搞到人專注力下降之外，仲有呢？以前vine 又係7秒短片點解又紅唔起？

監控嗰啲就唔講啦，支那app一定有嘅

其實唔明有乜好玩.. 幫你加特效同音樂落去... 完...

softporn
仲要玩開嘅好多都未夠秤

可怕之處就係呢個世界弱智同attention seeking whore何其多，而佢地都鐘意玩呢啲垃圾而你就成為少數

其實同youtube一樣者

速食文化，唔計佢係支那app既話，佢算係好撚成功

pre-set 左一堆歌同片既教學你跟住做／跟住跳
基本上佢唔係一個創作平台
係一個跟風平台

唔洗用腦就可以賺fo比你感覺良好。

但係以前vine 點解唔成功？

去睇av 唔好？

Marketing都做得唔好啦，乜撚野vine ，我聽都未聽過，抖陰就各大平台都有佢廣告，又請明星去做

可能好多人都想有剪片技巧做d 好笑既短片出黎
而抖陰就令呢樣野整到方便好多，人人都變剪片大師(d 人自己覺得)

D片default打直配合部手機，youtube 打橫，IG 四方，無用盡個手機mon

你唔好理咁多
大家話係就係

你on9唔代表個個人on9

但係抖陰又唔覺好多廣告，可能少接觸大陸野，所以先想學術討論下

抖音
睇女人扭黎扭去
睇動物
睇戇鳩野

中國官方風向想吹啲乜，個日抖音就會不停推啲咩比中國人睇

抖音平時我都唔見，但係tik tok多到仆街